有冇人女朋友落左妝柒左好多

定律嘅嘢要問？

蒙頭入閘

你唔識得講「化咗妝之後靚咗好多」㗎咩

我女朋友幾時都咁靚

試過硬唔起

認真？

後入幫到你

yes 化左裝似ipad版靚湯
落妝

我女朋友世界第一靚
又qq😙

好彩我條女平時普通樣, 不過化妝會柒柒地

靚咗「好多」
好多出晒事了

未化妝靚過化咗妝囉好冇，搵個唔識化妝嘅就ok了。